---
title: Dag 5
date: 2017-11-29
---

Vandaag stonden de ontwerp criteria op het programma. Ook zouden we brainstormen over een de verdieping van het concept. Toen Sico en ik feedback vroegen aan twee docenten kregen we feedback op het concept en de ontwerp criteria. De criteria waren te basaal en niet specifiek genoeg. Zo vonden de docenten dat we goed opweg waren met het concept maar dat het nog niet spannend genoeg was. Dit zorgde ervoor dat we besloten een volgende brainstormsessie te doen. We schreven alle dingen op die ons zouden triggeren om naar een feest te gaan. Hier kwamen gekke dingen uit maar we konden er wel inspiratie uit halen. Ik heb deze creatieve techniek in een verslag gezet en uitgewerkt. 
